用髮油前你地會唔會用鹽水定型先

想問問，用之前吹頭前會唔會噴鹽水個啲？

唔會

要用tonic

唔好撚on9